肥仔真係好難媾到女

我係肥仔，減肥中

減完咪一樣

溝唔到係因為你唔夠肥

你諗住點減

我肥到成個保零球放大十倍咁

肥都可以減

真係咩？

認真，是但搵條女表白，然後你就會成功減到肥

頭幾個月咪係
之後都係會還原

利申：成日一拳轟男朋友個肚等佢知佢肥

肥西

溝唔到女，肥唔一定係主要原因

認同

重口味

溝肥婆囉 幫手消滅幾件

搵WUCFU

肥仔先正 好攬

真心有人會鍾意肥仔
會話咩我覺得你好得意 圓碌碌
跟住掐你肚腩
好啦 ff完快啲去減肥

其實肥仔先好

利申：男朋友本身瘦 而加變咗做一個大肥仔

的確係
有個過100kg追過我
完全接受唔到
減肥啦